Generic
==============
GENRE:Fantasy
MOOD:Happy
AGE:young
PLACE:Bar

RPG Specific
=============
CULTURE:Europe, Takasadu (Splittermond), Algol (Coriolis)
DIFFICULTY: Heldengrad (Splittermond), Professionality Rating (Shadowrun)




Wie referenziert man einen NSC?
{Schmidt|ACTOR:CLIENT:}
{8 Sicherheitskräfte|ACTOR:GUARD&cnt=8;rating=4-6}


<table id="client" d6="2">
  <result value="2" id="secret_organization">
    <modifications>
      <valuemod id="VARIABLE" ref="DIFFICULTY" value="+2"/>
    </modifications>
    <subtables>
    
    </subtables>
    <lookups>
      <lookup type="ORGANIZATION">
        <tag type="ORGANIZATION_TYPE" value="SECRET" />
      <lookup>
    </lookups>
  </result>
</table>


<plot>
</plot>